Hoe kon mijn karakter niet wordt beïnvloed door hen?
Is het verwonderlijk als mijn gedachten waren verbijsterd, omdat mijn ogen waren, toen ik kwam in het daglicht van de mistige gele rooms?
Misschien mag ik heb Joe over de bleke jonge gentleman, al had ik niet eerder verraden in die enorme uitvindingen waaraan ik had toegegeven.
Onder deze omstandigheden ben ik van mening dat Joe konden moeilijk anders te onderscheiden in het bleke jonge gentleman, een passend huis om in de zwarte fluwelen coach; daarom zei ik niets van hem.
Naast dat terugdeinzen gezien Miss Havisham Estella en besproken, die had ik in het begin, groeide veel krachtiger naarmate de tijd vorderde.
